[正邪]大戰天主教係敵基督？

我聽到D信基督教既人甘講😣

首先甘你老母

新教不嬲唔鍾意天主教
話佢哋係敵基督唔出奇

唔踩低人點搶教徒,搶唔到教徒邊個捐錢?

天主教大愛好多, 基督教太多觀念限制, 唔係以人為本

有幾大愛就有幾偽善,真小人同係君子之別